\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage{a4wide}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{forloop}

%opening
\title{}

\begin{document}

\setlength{\parindent}{0px}
\pagenumbering{gobble}

{\center\LARGE{Einwilligung zur Verwendung von Abgaben als Beispiellösung}}

\vspace{0.5cm}

\renewcommand{\arraystretch}{2.0}

Mit eurer Einwilligung können Abgaben anonymisiert in der Whiteboard-Seite der Veranstaltung ``Funktionale Programmierung'' anderen Studirenden zur Verfügung gestellt werden, wenn nahezu die volle Punktzahl erreicht wurde. \\
\\
Mit meiner Unterschrift in der Liste willige ich ein, dass meine Abgaben für den oben genannten Zweck verwendet werden dürfen.
\\
\\

\newcounter{x}
\begin{tabularx}{\textwidth}{X|X}
 Name & Unterschrift \\
 \hline
 \hline
 \forloop{x}{1}{\value{x} < 20} {
    & \\ \hline
 }
\end{tabularx}


\end{document}
